\chapter{Обсуждение}
\section{Эмпирическая функция и ядерные оценки плотности распределения}
Видно, что эмпирическая функция распределения неплохо приближает функцию распределения,
хуже всего - для распределения Пуассона.

Эмпирическая ширина полосы пропускания Сильвермана оказалась оптимальной не везде:
у распределения Лапласа при всех тестируемых размерах выборок
ядерная оценка получилась точнее, когда полоса пропускания была
в два раза уже, чем оптимальная.

Ядерная оценка получилась наиболее гладкой
в смысле количества экстремальных точек при интервале пропускания,
чья ширина в два раза больше оптимального.

Ядерная оценка дала очень негладкое приближение
распределения Пуассона при половинном от оптимального интервале
пропускания. При оставшихся интервалах пропускания результаты
получились более удовлетворительными.

Ядерная оценка равномерного распределения получилась
точной только при оптимальном эмпирическом
шаге на выборке из ста элементов.

На меньших выборках ядерная оценка будет плохо
повторять истинную плотность вероятности, поскольку
для равномерного распределения теоретическая плотность
вероятности является принципиально разрывной, при том
что ядерная оценка непрерывная.
